\begin{myenumerate}
\item Complète les formules suivantes
\[\left(\sqrt a\right)^2=\ldots\kern2cm\sqrt{\phantom{\left(\right)}\ldots}=a\kern2cm\sqrt{a\times b}=\ldots\ldots\kern2cm\frac{\sqrt a}{\sqrt b}=\ldots\ldots\]
\item Développe les expressions suivantes
\[\Eqalign{
A&=(3-\sqrt2)(4+\sqrt2)\kern3cm&B&=(2+\sqrt5)^2\kern3cm&C&=(2\sqrt7-3)(2\sqrt7+3)\cr
A&=&B&=&C&=\cr
A&=&B&=&C&=\cr
A&=&B&=&C&=\cr
}\]
\item\'Ecris les expressions suivantes sous la forme $a\sqrt b$ où $a$
  est un  entier relatif et  $b$ est un  entier naturel le  plus petit
  possible. 
\[\Eqalign{
D&=\sqrt{200}-\sqrt{32}\kern3cm&E&=3\sqrt{80}-8\sqrt{45}\kern3cm&%
F&=2\sqrt{27}+4\sqrt{48}-3\sqrt{75}\cr
D&=&E&=&F&=\cr
D&=&E&=&F&=\cr
D&=&E&=&F&=\cr
D&=&E&=&F&=\cr
}\]
\end{myenumerate}